[Clockenflap]多左兩張3day pass

自己買左飛同女朋友去 點知抽獎贏多左兩張

平平地睇下有無人興趣